{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_010036",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002025618?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0%5E&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "창원 명서동 아이엘호텔 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは20:00から可能で、チェックアウトは12:00までです。 予約のお知らせに従って人数超過時に1人当たり10,000ウォンをチェックイン時に決済していただく必要があります。 宿泊料金は2人基準であり、パーティールームのような特殊客室は直接入室人数を確認する必要があります。 未成年者の入室可否は直接提携店に確認した後、予約を進行しなければなりません。 未成年者の男女同室での宿泊予約による入室拒否はキャンセルや払い戻しができません。 提携店の都合によるキャンセル発生時は、100%払い戻し処理されます。 客室情報は提携店の事情により随時変更される場合があり、これによる不利益については当社が責任を負いません。 ヒューエンケア(殺菌消毒、害虫防除)が稼動中で、カップル用PC仕様はIntel i5とGTX 1060 6GBです。 特定の客室タイプはスタイラーと備え付けられており、全客室ではネットフリックスをご覧いただけます。 出張お客様向けのプリントとFAXサービスも提供されます。 1階には高級コーヒー豆を使ったコーヒーマシンがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインは何時から可能ですか？",
            "answer": "チェックインは20:00から可能です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウトは何時までですか？",
            "answer": "チェックアウトは12:00までです。"
        },
        {
            "question": "人数超過時に支払う必要がある料金はありますか？",
            "answer": "人数超過時には1人当たり10,000ウォンをチェックイン時に支払う必要があります。"
        },
        {
            "question": "宿泊料金は何人基準ですか？",
            "answer": "宿泊料金は2人基準です。"
        },
        {
            "question": "特殊客室の入室人数はどのように確認すればいいですか？",
            "answer": "特殊客室のような部屋では、直接入室人数を確認する必要があります。"
        },
        {
            "question": "未成年者の宿泊は可能ですか？",
            "answer": "未成年者の宿泊については、直接提携店に確認した後、予約を進行しなければなりません。"
        },
        {
            "question": "未成年者の男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "未成年者の男女同室での宿泊予約による入室拒否はキャンセルや払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "キャンセル時の払い戻しについて教えてください。",
            "answer": "提携店の都合によるキャンセル発生時は、100%払い戻し処理されます。"
        },
        {
            "question": "客室情報は変更されることがありますか？",
            "answer": "客室情報は提携店の事情により随時変更される場合があります。"
        },
        {
            "question": "ヒューエンケアとは何ですか？",
            "answer": "ヒューエンケアは殺菌消毒や害虫防除のシステムです。"
        },
        {
            "question": "カップル用PC仕様はどのようなものですか？",
            "answer": "カップル用PC仕様はIntel i5とGTX 1060 6GBです。"
        },
        {
            "question": "どの客室でネットフリックスを視聴できますか？",
            "answer": "全客室でネットフリックスをご覧いただけます。"
        },
        {
            "question": "出張お客様向けのサービスはありますか？",
            "answer": "出張お客様向けにはプリントとFAXサービスが提供されます。"
        },
        {
            "question": "コーヒーマシンはどこにありますか？",
            "answer": "コーヒーマシンは1階にあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 349,
        "QA": 481
    }
}